1.Ans  -b) using <link> tag

2.Ans  -b) using p tag

3.Ans  -b) false

4.Ans  -a) false

5.Ans  -c) 10000000000
         
8.Ans -C) map

10.Ans -C) []

11.Ans -B) display : none removes the element from the dom while visibility : hidden just hides the element.

12.Ans -A)4 10 18

13.AnsÂ -A)[1,2,3,4]
